# Welkom bij je nieuwe collectief

**Kom, organiseer en ontwikkel gedeelde kennis!**


### 👥 Nodig nieuwe mensen uit voor het collectief

Of je nu je vrienden of hele groepen wilt toevoegen, klik op de link "leden beheren" in het actiemenu in de lijst met collectives aan de linkerkant.

### 🌱 Breng je collectief tot leven

Maak pagina's en deel de gedachten die er echt toe doen. Of het nu gaat om een gedeelde kennisbank voor een community of een handboek voor de organisatie – Collectives werkt!

### 🛋️ Bewerk deze bestemmingspagina om je thuis te voelen

Klik op de potloodknop om te beginnen! ️


## Ook goed om te weten

* Meerdere mensen kunnen tegelijkertijd dezelfde pagina bewerken.
* Link lokale pagina's door tekst te selecteren en "link bestand" te kiezen. Een drag & drop vanaf de paginalijst naar de editor werkt ook.
* Sjablonen voor toekomstige subpagina's toevoegen ("Sjablonen weergeven" -> "Sjabloon voor subpagina's toevoegen")
* Lees meer over deze app in de [documentatie](https://collectivecloud.gitlab.io/collectives/).
* Vraag [de community](https://help.nextcloud.com/c/apps/collectives/174) om hulp bij vragen.
